[國際文宣做野] 外媒未分到係示威者定牛屎飛打人

[突發]元朗單野上左BBC頭版

各大報都只係講緊有武裝分子打鳩市民
冇分咩派別人士
而且係用緊死黑警啲公告做source
文宣組請立刻出招

push

推

Push

原po 我開一時大意講少左野而家push 番

要登報again?

就算唔登報都起碼要大媒體報事實

要將警黑合作 嘅 料比晒佢地/外媒

求元朗時序
雖然英文唔好，但想試下寫成英文俾大家share

光復香港

Triad gangster attack in Hong Kong after night of violent protests-lawmaker
by Reuters

Sky news : Masked attackers beat Hong Kong protesters in subway

independent: Armed mob attacks commuters as police fire rubber bullets at demonstrators as democracy march descends into chaos

Bloomberg: Tear Gas, Attacks and Warnings
Fuel Hong Kong Anxiety

一定要盡快俾外媒知真相

推 發夢去左中環
元朗人請報料

屌 d 標題引導人去諗示威者攻擊平民！

Bump

官商鄉黑警

sor冇睇清楚
但都要將所有時序完整經過翻譯返做英文
比外媒做文宣

我公司啲鬼佬問緊示威者點解打人

尋晚元朗係恐怖襲擊

其實都好多外媒個個星期都跟得貼既
全力係中聯辦多啲 不過元朗都會報

vox: Extradition and independence: What’s behind the continued protests in Hong Kong

WAMC: Hong Kong Protests Turn Violent As Clashes Erupt Between Demonstrators And Masked Mob

the economist: Protesters in Hong Kong incur the Communist Party’s wrath

上星期

Pish

Gangster
CCP's running dog

推！

pro-beijing triads

文宣組去左邊！！！

文宣組

快快快

thom

尋日得好少數傳媒在場，得二手資料唔敢亂報都好正常
要話返俾佢地聽

要講係老黑+警犬做嘅！！

d外媒其實可唔可以了解清楚先
邊個打邊個都搞錯

Terror Attack in Yuen Long on 7.21!!!!!!!!

Terrorist attack supported by the Hong Kong Communist Government.

上到熱門

解釋圖中嘅人係親政府，攪過撐政府活動，尋晚有落場同白衫一齊

唔識做文宣圖都好,可以上tweeter, reddit。快d
話哂比全世界知。依家係政府係香港策動恐襲,何君堯比人影埋。

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

push this

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

721 元朗恐襲

拜託文宣幫幫手！！

光復香港 時代革命

pro-government gangster start terrorist attack in yuen long station, assaulting innocent civilians, including pregnant women.

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤